強烈建議前線要組隊，同大家要有共識突擊互相搜身

如題，推爆佢！